我想眾籌俾良心警察

要一個肯係鏡頭面前轉軚嘅差佬，眾籌1000萬，事成攞錢

等d差佬日日望住個金額升，總有一個人會受到良心號召而出現

set好deadline,無人咪捐曬俾星火囉

係唔係下下都要畫到出腸呀你班友仔

因為錢，仲算係良心？仲要1000萬？番屋訓啦p牌

⋯手段黎啫，做左無壞呀？

你都傻既，做錯唔罰 仲要獎
拎一千萬去幫義士仲好啦

負皮…但係都要post 呢個：

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

⋯⋯醉翁之意不在酒

暗黑兵法冇人真係用過我想試下

留返黎買飯券比後生仔好過啦
用黎比狗 我寧願dum落海
仲有 過咗3個月仲唔辭職 仲點會有良心
無任何一隻狗係無辜架

俾你係popo見到個咁嘅眾籌你會點諗？
一開始可能真係得啖笑嘅
但籌到50萬，100萬，望住個金額升，如果真係到1000萬呢？
會唔會好驚身邊真係有同事好有良心？
我地set好deadline, 無人出現就全數捐俾星火
個良心賞金先到先得

你想扲果1000萬？

自膠
拎

拎字都唔識打？

傻西換上網啦

Ff下啫，1000萬買個黑警轉軚嘅畫面幾抵啊

到時老共拎二千萬出黎

2000萬佢地幾萬人分
1000萬賞金只賞一人
自己諗

尋找前線真警察
要係現場媒體前轉軚表露身份
先到先得，事成攞錢

屌p牌冇得腐皮

討論下啫

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！